S1
Apparition de la silhouette du témoin
Ouverture avec le film

speech : eyewitness suspect identification procedure and context

S2
retrait du film
Apparition des visages et zoom
l'un des visages est encadré
il reste la silhouette à l'écran

S3
Schéma rétine ou des yeux ?

speech : 
- présentation des différentes voies de perception visuelle
- fovea et vision périphérique ...

S4
Illustration du transfert de l'information

speech : allumage thalamus - V1 (et demande allumage LGN - pulvinar)

S5
encodage des caractéristiques et allumage V1 V2 V4 séparément avec des couleurs différentes

speech : 
- image vision cnn (c)
- explain feature encoding in the different regions

S6

allumer IT

- expliquer recognition haut niveau
- 

links : (usual suspect movie)

https://4.bp.blogspot.com/-QFI-LHSTnBM/Wvs6HUMe8hI/AAAAAAAAB28/HetQas5XpRU_X7toQg4IsidyANshwcykgCLcBGAs/s1600/usualsuspectslineup.jpg

https://www.youtube.com/watch?v=gt4PUuKW73E




